其實好多nba球員舉起手都九尺幾

同個框差唔夠一呎，諗番正常人米七米八咁計姐係個框大約兩米多小小，跳一跳就入樽，咁樣打嘅籃球都幾on9

玩玩具不嬲都on9架喇

踢波可以成個人走入龍啦

咁你又岩wo

個人走入龍個波唔入有撚用？

對啲巨人講就好似單手拎個手球入樽，易過盤球過人好多

玩具咪咁認真

所以唔係香港人打波廢
而係美國人打波易過香港人好打
高加手大已經著數好多
係香港你高已經贏左7成啦

又開戰 算啦
聖誕節休戰一個月ok？

學友屈到...